《難聽真話》唔該大家帶腦諗下勇武係咪真係要停，關人權法閪事咩

首先，歡迎你地係咁負皮我，我會好開心，
因為將來大把屍比我鞭。

講返正題，我想講，繼「星期五警察少咗人係計」
「林鄭就係想我地咁，唔好勇武喇」後，
最新叫停勇武講法又多咗樣，今次係：
「今晚勇武真係停 否則影響人權法」
「所以等多一個禮拜先」#haha#dog

唔該，你班人唔好咁撚蠢好冇，
再講多次：
人權法通過與否，同勇武抗爭係完全冇關係。

一個二個似乎唔記得，外國有人講過既係：
成立臨時政府會影響法案，但冇大力講係關勇武事。

勇武唔停 = 人權法過唔倒 = 今晚開花唔好再爆，
係好突然出現既風聲，而，
18區開花明明喺星期五晚先極之成功。
只不過係幾日前既事。

幾日前，大家其實甚至仲講緊：
「蒙面法一出 香港人就起義啦」「革命就會黎」
跟住又share梁天琦講蒙面法果張圖。

結果呢？本來你地真係做倒，星期五令敵退，
佢地人手唔夠，但你地事後竟然以為係個局。

跟住，求撚其有班蛋散吹話勇武落去，
人權法就唔會過，你地竟然咁都信。

我係mon po狗一定笑到仆街：
今晚勇武人少左，我班手足又可以輕鬆拉甲由又有ot錢。

明明你地，已經捉到鹿，埋牙等贏，搵倒致命方法，
但你地呢一刻選擇放低隻鹿，話勇武要停，
唔好去脫角，因為咁係中計，影響人權法。

我真係希望，你地唔好咁咁易受人擺佈。
更希望係你地智商可以高少少。

其實，真正可以贏，就係保持開花，
和理非唔鐘意打，咁咪去貼連儂牆，
究竟勇武同和理非幾時又變成二元對立？
連最基本既各自努力原則，你都做唔返咩？
三日唔埋就喺度搵理由叫停勇武。

至於勇武，唔裝修藍絲店？冇問題，
咁咪修黨鐵同政府合署囉，影響人權法條春咩？
跟住聽日咪三罷囉，到聽日想唱歌咪唱飽佢。

點解有人係都要話今晚唔好勇武呢？
點解格硬吹到今晚勇左會影響人權法呢？
點解早一兩日又話敵退走係計，唔好再勇武呢？
↑↑↑
有冇留意，任何講法，講極，
都係離不開一樣宗旨呢，就係：
你停手，你乖乖地唱下歌先好。

呢種msg邊個最鐘意講呢？咪政府囉，
「和平理性表達意見，社會唔亂 我地先可以對話」。

好明顯架其實，明唔明呀？自己帶腦諗一諗啦，蠢閪。

人地真正用緊既計 你又睇唔倒，
反而日日自己ff一堆從來唔在既計。

最後又講多次，快撚d負皮我，快
我要呢個post有一千負皮，
因為我好想見倒你地負皮完，勇武持續，
人權法都係過倒之後，你地扮冇嘢果個死人樣，

仲有，我好想見倒你地真係成功吹停勇武，
之後你地後悔莫及個閪樣。

負皮大賽開始

等班蛋散叫停勇武
因就因為個人權法
仲要成班傻閪根本唔知人權法有可能十月都未過
而過左仲要可能等半年個制裁名單先出

太多正皮我唔開心

快負皮 快駁我:

其實你話勇武要停幾多日，
但係你究竟up唔up得出人權法實際係幾時會過？

你知咩？你肯定咩？
你唔肯定，咁你係點定勇武要停幾耐？

十月底都未過，咁係咪等落起？

人權法過唔過又係咪真係關勇武事？
你見唔倒蒙面法都過埋，警察開真槍急升咩？
究竟咁樣情況下去勇武反抗，
點解會影響人權法

答唔答倒我？答唔出就收皮，
大方認你自己係on99信左d 風吹好似阿婆中寶藥黨咁

啱，同外國比起上嚟根本一啲都唔暴力，到依家都未有警察死直頭係奇跡，跟返我哋一路個節奏抗爭就得，邊撚到有咁好嘢講

收爹啦豪哥
左膠死全家

冇錯 我地帶節奏
我地攻佢 我地做埋文宣
最後就係佢去諗點拆

而唔係比佢帶住
我可以好肯定講
叫停勇武呢種風同帶返慢個節奏，
想件事有機會停一停跟住降溫，
呢個正正先係對家真正既「計」。
四個月黎對家發夢都想見倒既事：
你地不如返屋企抖返一頭半個月 唔好出啦

你係我肚入面條蟲

問題係文宣開始追唔上日日都有衝突事件要解釋
連國際新聞都開始有負面

唔係話唔勇武 不過係要比時間和理非同文宣做佩合
裝修本身就好大爭議
好多淺黃就算唔割都要消化 同 解釋 唔係佢地會覺簌失控就唔會再走來表態

依家個問題係 把劍太前個盾跟唔上 檔唔到敵人的攻擊

重有問題係

好多人見到裝修文宣都唔同意 講緊係十個有六個唔支持 個結果就係要加強力度文宣解釋

但又日日有新衝突同裝修出 文宣解唔到畫啊

上得山多終遇虎, 勇武根本唔洗日日都出, 就算出動都要有計劃而唔係亂嚟!

唔好意思借個位
聽日十月二 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

唉